哈登一到big game就choke 點搞

不嬲覺得佢勁
贏埋wb之後覺得佢今年mvp無走雞

但幾年big game都係咁

好失望